我想問...係咪許志安同黃心穎有扑到野？

得段坐車片 其實證明唔到囉

係呀 去鯉魚門食鮑魚姐

道德批判係唔需要"證明"

啱呀，要睇住男方碌鳩插入女方個閪再射埋先證明到

岩呀
其實安仔怕乜

明明係心穎想幫安仔整返好頂帽炸麻